犬隻齊吠

Yes sir!

乖過鄉下隻旺財